想尋一隻文字指令式既game

幾年前玩過 英文game 嚟，印象中好似得字冇畫面，每一個動作打一個指令，第一章劇情大概係主角去左間舊屋，之後最尾係喺房見到自己用電腦輸入緊指令，有冇巴打玩過記得叫乜名可以話比我知

This one?

yes!!!!thx